如果我唔搵你 你會唔會忘記我

係wts入面我經常都係做主動嘅角色 尤其係對我重要嘅果個人
如果我地遲啲見面嘅機會少左 而我又冇wts你 你會唔會慢慢忘記我嘅存在

會

我屌你老母

點解啊
你見到我送比你嘅嘢你都唔會記得我？
我地之間有嘅共同回憶呢？你又會唔會慢慢忘記